[回帶] 727 由於遊行申請被警方發出反對通知書，民眾轉而參加各種民間活動到元朗「逛街」

轉自wiki

下次遊行主題要係真普選呀

廢除功能組別 2020雙普選
廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

去shopping 刺激經濟lor

?

善心回覆單機POST

拉